西澳 定 塔斯曼尼亞？

諗住3月尾同兩老去下遊行，會自駕遊（預左會揸死我，兩老唔識揸車），8-10日，諗緊去 西澳 定 塔斯曼尼亞 好？

順手求行程

西澳
塔斯曼尼亞

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

紐西蘭

Tassie

後者退休生活8點乜都關門唔開

why not both

係5點閂晒

唔洗問, tas
西澳冇野玩冇野做, 除左渣車就係渣車

Tasm 啦
星空一流 海膽

Hobart近海D嗰幾間酒吧都會開

Tassie 8-10日好似有d多

Tassie
個陣Launceston，先去Cradle mountain，之後沿海落去，經過杯酒灣Wineglass bay，再落Port Arthur，尾站Hobart，每日開2-3個鐘車，玩咗 7日
西澳我都有去過粉紅湖，shark bay個邊，覺得塔斯啲風景靚過西澳好多，西澳啲景點隔太遠，有排開車

if you ask me if Australia is a great place to go for your holiday, don't bet on it. There's nothing worth doing there.

Cradle mountain 行山難唔難行？

冇咁多野玩/睇？

睇你行邊條路線，之前我去行Dove Lake Circuit好撚易行

佢過得行山應該係行上去，Dove Lake Circuit嗰啲唔叫行山

第一次行雪山有啲吃力 行開山嘅人應該覺得ok
利申 少行山

行邊條路線？

西澳幾好， 可以去d 小人去既景點。
但真係幾浪費時間揸車， 一日去得1-2個景點。

MARIONS LOOKOUT WALK